有冇巴打搭緊60x

我懷疑有人係巴士上面瀨屎 好撚臭

但你係廁所
。。。